作為男仔我真係咁痴身咩？

同女朋友拍咗就嚟四個月拖，自問關係算穩定。

我哋拍拖唔夠一個禮拜，佢爸爸就突然走咗，所以就好順其自然咁識哂佢媽媽同佢啲親戚。佢媽媽唔係咩貪錢嘅人，而且都好鍾意我，成日叫我上佢屋企食飯，又俾我留喺佢屋企過夜，已經半邊仔咁叫我。我父母都好鍾意我女朋友，雙方家長都睇好同支持我哋。

咁前排我停課佢又限聚令停工，所以呢幾個月日日都見，個熱戀期好甜蜜好如膠似漆。咁我上個禮拜考試溫書，成個星期冇見，考完之後我真係好掛住佢，好想同佢出街同佢傾計同佢又講又笑，但係佢竟然嫌我煩嫌我痴身，我聽到真係有少少唔開心。

佢而家返part time仲要特登日日由朝返到夜晚，我問佢係咪好等錢使佢又話唔係，話份工好忙，冇時間理我，連收工都唔肯比我接，話六月頭先約食飯行街。咁過多兩日就係拍拖紀念日，我又預備咗禮物，都唔知送唔送好......

問係咪淡佢又話唔係，綠帽又更加冇可能，咁可能我真係太痴身太女人囉

我就乾柴兩火，佢就當我乾炒牛河，啲女人真係好蠱惑

帽事嘅

你突擊檢查下可能佢仲流緊

我代入返，真係鍾意你就會日日想見，幾忙都係一星期點都見兩日如果男朋友接我收工仲會好開心

Be careful

補充一點，因為本身我信教，所以冇同佢發生關係。

其實我真係好驚，因為同佢係交友apps識，始終有條刺

睇嚟真係我鍾意佢多過佢鍾意我

咁就更加要突擊檢查

點樣檢查

擺明係悶先搵你黎攝時間

所以見埋家長我都只係一隻兵？

望到你咁傻 真係忍唔住笑

LM

明呀Ching
不過有時候，係有嘢都唔到你著緊緊張
順其自然啦，睇開啲
要收皮分手，都冇計
利申，過來人，有啲嘢真係講緣，緣盡即分

係交友app識得 自然就好易識到第二個
幾肯定都識緊 搵緊第二個

四個月就話你痴就算唔綠都唔鐘意得去邊

可能深夜，我先至無病呻吟

我對上一個，幾年前我中六嗰時同我分手，嫌我太幼稚諗嘢太美好，跟住我就開始習慣飲酒

成個星期冇見
開始發覺有冇你都唔成問題了

道理大家都明
但係人都有情緒
有嘢咪呻下，個個都活佛無牽掛咩
呻完咪算囉

我唔敢去諗

我哋係交友apps識，我自己仲要係第一次用交友apps，佢仲係我down咗兩日第一個同唯一一個match到嘅人，我哋連續傾咗幾日通宵，忍唔住約出嚟見一見，跟住就一齊咗。

我今個星期二朝早送完佢返工跟住呢幾日冇見，佢啱啱突然話下次見要隔成個禮拜，真係好唔開心

但係佢又日日秒覆我wts

一係直接問清楚la

我屌緊其他女都可以覆人wtsapp 唔代表啲咩
但出到黎相處ok咪得，唔係個個鐘意比人痴

無架啦
係鐘意你，
接收工冧死。
唔鐘意你，
唔想見你仲俾同事見到

搵個第個啦
我都想有人咁痴我
我 ex 成日都係兩星期同我食一餐晚飯就算
永遠唔會俾 full day 我
哭能左真係
腦入面個制突然間啪一聲覺得有無佢都無分別，
跟住好似你女朋友咁
特登搵我我都唔想見

屌你老母你咪又用交友apps
你女朋友又可唔可以調返轉話對住你條刺呀垃圾

佢係幾日就到手既貨仔
姐係話 佢都可以幾日就再同第二個一齊
交友app真係唔好認真
何況 app又多靚仔 自稱專業人士
Ching 睇路

快啲話我聽我作為男仔真係算痴身，等我唔會亂嘢，好辛苦

好明顯係返工果度有D野
升大學同返工係最撚易綠

痴身咪同佢講 佢聽完都係唔想你痴 你咪自己搵野做 拍拖 百味人生呀

你真係好乖仔, 不過現實女人係好古惑的, 佢變心唔會同你講
男人老狗, 感情既野直接D問 , 大家都開心D

如果你都係唔想直接問, 搵次睇佢手機D MESSAGE , 你可能會知道點解, 但呢招後果自負, 你可能會知道D你唔想知既野 (黑歷史 / 綠帽 ..)

其實幾日前我媽建議佢讀番書，攞個high di轉行，佢都特突報番同我同一間ive上堂，我覺得真係好sweet，但係咪咁樣所以有財政壓力要急搵錢，定係佢因為唔想讀而疏遠我

其實我讀緊civil，樣自問中上，起碼條件好過佢

我之前已經示哂威，識哂佢所有親戚、朋友、同事

間唔時接收工係開心嘅 但日日見真係頂唔順

未必係兵 但見家長唔代表d咩我個妹讀緊中學都帶佢條仔番屋企食飯啦

你肯定係特登,
唔係咁岩佢想讀果科係道 ?
如果係佢又真係變得好快

有財政壓力都解釋唔到唔俾你接收工

其實玩交友app都好難搵到認真，你仲要幾日就一齊
你咁唸啦，佢可以用幾日同你一齊自然可以用幾日同其他人一齊
唔好咁上心 大家開心過咪算囉

但係過幾日紀念日，我仲買咗條pandora諗住送比佢

建議你睇下佢手機 or keep 住上交友app睇下撞唔撞得返
通常都係偷偷地又玩返 識第二個

好多謝你，但係當初同佢講好咗唔偷睇電話，因為係大家之間嘅承諾

鍾意tiffany 多啲

佢的確本身係有計劃讀番書，但佢本身住港島南區，我就住九龍西區，佢就我揀青衣返學

咁遲啲送 佢又冇話唔見

咁既原因就習慣飲酒
你真係好幼稚

對佢黎講好遠

睇你都係放唔低
俾個限期自己
搞唔掂就放手啦
lets say 佢話六月頭
睇下六月頭佢係咪真係俾你見
真係見到你咪關心下佢點解咁樣
跟住執生啦

突然諗起樣嘢冇交代，想補充番

我住九龍西區，佢住港島南區，佢而家日日返早收夜，我唔方便過去佢屋企過夜，接完佢收工我又冇咗尾班車車返屋企，所以佢成日屌我搭的士，但係我真係唔介意哂錢見佢一面呀

好掛住你好想好想好想見你

佢做SALES?

見晒親戚又點?
比D尊嚴OK?

唔係

我知道如果我突然出現，佢都會俾我接佢收工，但係一定發我脾氣

我都想有，但係姊弟戀，始終弟弟係會俾姐姐食住

算啦施主
你唔覺自己好卑微 ?

依個故事睇左兩次

我意思係我唔係一個看得破放得低嘅人，我唔識無縫接軌，上次用咗好多時間嚟處理傷口，所以好驚今次

我上次發癲你有追post？

覺呀

我都想有人痴我啊

有咩理由可以發你脾氣
除咗

我自己反而冇刪apps，一來可以回味當初點同佢傾通宵，二來我哋嗌交可以用交友apps撩佢釆番我

我男朋友好痴身超正
可能佢係一啲細微位發現你好幼稚？

絲打你買咗模型未呀

巴打上YouTube search 紅藥丸啦 通常條女想同你分手唔係突然之間嘅決定，可能早係2,3個月之前已經開始諗同你分手架啦。 就算有拖拍都好最忌對條女千依百順，留返啲空間同比佢幻想嘅距離如果唔係條女好快厭。 （利申A0

咁鬼多問題

鬧我哂的士錢

哇你認得我
未 完全無進展

因為我係青頭仔？

唔識拍拖

講真邊關痴唔痴身事
拍佐陣啦都，一係過佐熱戀期步入緊冷淡期
條女對你冇唒新鮮感

今日到我要輔導

一齊左一陣都咁多問題?

嘩一個禮拜都冇見都嫌棄。。
100%分手end
完

其實之前日日見，仲要過夜住埋，我真係自作自受

會唔會係你同佢一齊嘅時候冇乜自信?
充實自己嘅內地女仔先覺得你好吸引

有種人就係
未拍拖好有魅力
拍左拖就比人扯住個鼻走

主要係我份人易驚同易唔開心，天朝起身應該冇嘢

點會
不過下個更可愛啦作為女仔如果好似你女朋友咁諗，即係厭左
唔排除佢真係忙，但未至於咁

發現好似你愛你條女多過佢愛你

我完全被順服了，已經冇任何秘密可言

女仔好怕呢種人會想搵個可以安慰佢，陪佢既
自己忙仲要處理你就真係

可能啦，但係又啱啱送完模型比我

不要再講了

男朋友生日咁緊係要預備禮物啦

我是如此的懦弱嗎

我買咗條pandora比佢，唔知送唔送好

歸根究底係條女冇你咁投入段感情

所以我真係好煩

男人老狗就自信啲
要做到好似棵大樹咁俾女依靠咁先charm死啲女

但係佢之前激過我好多

熱戀期有邊個唔係

多謝你，但係我真係好掛住佢

唔送住唔見住 隔多陣先

我日頭會好啲，但係夜晚真係會頹啲

人哋爸爸啱啱過咗身心情唔好啫
可能純粹係想要少少空間靜下

我真係好掛住佢

拍拖最忌太快認定對方係終身對象，太快同佢交心反而唔會得到佢同情同憐愛，反之可能覺得你貨不對版，對你幻想破滅，自動會同你疏遠距離，主要都係去做返GYM 粗返副Body 係啲女面前Man d有自信啲就得架啦 下下做M男唔係路(重申 A0

兩日後記念日喎

送啦咁

但佢會有心情慶祝咩

可能啦

我唯有自己忍耐下

呢個真係好黑我憎

原來我嗰日覆你係咁㗎

撩得到佢姐係佢仲有玩啦

我大意了

當你覺得自己為佢做左好多野
做牛做馬
冇錯你就係矮化緊自己
ps.上面打錯字 係內心

最近終於知鍾意嘅feel係點 係會想成日見到佢 有咩事都share 好想有身體接觸
如果你女朋友冇嘅話 我覺得唔樂觀
利申絲

可能等佢心情好返啲之後佢會自己痴返你呢

弊啦

你講得好啱

佢而家成日話天氣熱唔比我攬

我希望係天日啦

追吓post發現佢仲有keep住個app
但本身拍拖應該唔需要玩交友app㗎嘛
我想人唔好再繼續追我嘅時候 我都會好似你女朋友咁好明顯咁避開對方 同埋hea覆 等對方自己收皮
你認真諗諗有冇咩事發生過？佢太傷心？
定係app識到更加識flirt嘅人 真係帽咗都話唔定

其實點識根本就唔關事
根本最近返工先有古怪 出黎個陣咪問下佢返工識咗咩人 望下佢同邊個傾計咁囉
唔好咩都賴落交友app啦 你自己心裡面有條刺 無安全感

見晒屋企人都仲講緊交友app無認真 上面班連登仔

我諗起我以前細個唔識嘢 諗住個人話鍾意我 就試下拍拖 但我又唔鍾意佢 好鳩嗰種拍拖
然後佢一話要拖手我已經縮 掂都唔想比佢掂到
我諗呢啲自然反應係扮唔到 你可以試下拖佢
如果佢唔比你拖或者淨係拖一陣 咁就真係冇feel了我諗

嗰個交友apps過咗一定時間識新人就要課金先得，佢同我拍拖嗰一刻又立即刪晒其他本身match過嘅人，除非佢課7百幾買半年會員啦

兩日前送佢返工仲肯拖手

仲鍾意緊你就會嫌見得唔夠
唔鍾意你就會覺得你好痴身

咁睇吓返工係咪識其他人？我唔sure
但佢嘅反應唔似鍾意會做嘅事
因為我就算而家好熱都好想黐住佢 冇得見兩日已經少少唔開心咁
就咁睇就唔太樂觀

想瞓了，希望瞓醒心情冇咁on9

拖手好minimum㗎咋 有時friend都拖得
可以試吓多啲其他身體接觸
仲鍾意嘅應該點都好樂意 好少話唔好

訓啦 發個好夢

咁佢都唔係冇道理 怕你唔方便 佢嘅出發點都係為你著想 你係佢屋企過夜嘅話第二日朝早就要走 另一方面 佢唔想你晒錢下下搭的士 一個女仔唔鍾意你 點會為你著想 幫你慳錢 你問佢係咪好等錢洗 佢都係人都會要面 唔通直接話你知唔夠錢洗咩 你養佢呀唔通 秒回你wtsapp同埋特登揀咁遠嘅學校同你一齊返學已經證明佢鍾意你啦 用下腦好冇 唔係下下要見到面先叫鍾意架 on99咁

發你脾氣唔代表唔想見你 只能夠話佢諗嘢都好理性 唔想為咗見果一陣間而令到你咁麻煩 又要搭的士又要剩 唔怪之得上一條女同你分手話你幼稚 人哋都已經講撚晒原因俾你聽 點解唔想你接佢收工唔想搞咁夜 你都仲要喺度亂諗

冇事既 睇多一排啦 可能佢最近心情唔好呢！
痴身既男仔好得意 超加分 巴打比d信心

分咪分囉 Be Awesome

綠帽又更加冇可能

最大可能既事係到自己呃自己話更加冇可能

話到明pt但可以話好忙
無時間見你 嫌你煩
秒覆wts更加唔想你懷疑

唔再講了

睇到下面見佢話因為天氣熱唔想同你攬
咁就真係冇嘢好講啦
完全分析唔到呢種諗法點解會出現
睇嚟真係對你熱情冇咗

不過真心最重要都係你同佢溝通清楚
我哋呢度只係以旁人嘅感覺話你知
你都唔需要當真或者諗太多
因為每個人嘅情況都唔一樣

如果真係中意你，日日見都唔會厭
利申：四年如是

愛你係會想日日見

「起碼條件好過佢」即係要嫌棄都係你嫌棄佢？

你未一樣讀緊ive

唔關用app識事
佢如果鍾意你 係唔會再有興趣開app識人
因為佢成個世界都係你

接收工都唔比，有小小綠帽味
不過可能係未發展既綠帽，小心d佢part time同事啦

下個會更好

綠帽又更加冇可能

感情問題一律分手

因為你唔同佢搞野 你俾唔到美滿既性生活俾佢 佢又唔好意思開口 所以想搵個第2個 完。

返工個到有第二條仔

其實每個人性格唔同，有d人真係唔使日日見，但佢唔係唔鍾意你，只係想要多d私人時間啫～睇樓豬女朋友即使拍拖時都係偏理性嘅人，你見佢一面會用一程的士錢，你眼中係浪漫，但佢眼中可能係想你唔好亂使錢用喺其他地方好過，但你又講極唔聽所以先會發脾氣咁回應啫，因為見佢都有快覆你message又有送模型俾你，如果唔鍾意你仲會唔會做呢d野呢

Btw想問下樓豬女朋友平時點睇錢㗎？係慳家妹定係都大洗？

另外樓豬你本身都對自己少左d自信，你之前拍拖都係咁㗎？

有人陪咪唔洗你囉

起下樓主底 真係好幼稚 連分手whatsapp都直接放上嚟

共用ac咋

我會試下

我夜晚真係會on9啲，好似有抑鬱咁

我明呀，只係真係好掛住佢，你呢啲說話正正係我圍爐想聽嘅說話，俾我叫下春啦

分手
上一頁

信教就唔使乾柴烈火啦
睇多兩次聖經咪得囉

我真係好掛住佢呀嘛，好想見下佢，嘴下佢個唇

唔好講我一上個賤人啦，我祝佢冚家剷

我係男人都覺得你煩
成熟獨立少少啦

我都試過一個係咁

結論係佢已經唔愛你

我個件三十歲都係咁

你岩

證明樓主真係好得閒

認真傾下
好過自己係到估估下
經濟問題定點

樓主注意

帶撚左帽啦傻仔

我覺得就算真係鍾意都未必想日日見，有啲人係鍾意多啲空間做其他嘢，可能約下其他朋友或者做自己鍾意做嘅嘢

屌你 ive civil就算撚數啦

証明
已經不愛了

佢幾大？

我以前就好似你條女咁
老實講果時我都唔係話特別鍾意佢
主要鍾意佢鍾意我
我又好似你哋咁 app識 好快一齊
後來我動咗真情 不過佢已經心淡派帽了～

未必 我都成日見我ex啲屋企人
哪怕佢同人上床前一日都有見
事實就係啲人拍拖已經拍到屋企人都慣咗時不時就轉對象 見家人有時真係no big deal

我個時差不多

仲食埋團年飯、開埋年

然後就話痴身分手

依家諗返

好可能溝到第二個

十成十識咗第二個
女仔鐘意一個人係會想成日見到佢

隔住mon都覺得你好煩好唔成熟

已經比人家溝咗快啲去捉啦，一陣突然分手已經太遲

利申，我同女朋友痴少日都唔得🤤🤤🤤，其實呢啲都係人夾人架姐

係啦
要識過第二個就算結左婚一樣可以
見屋企人真係唔算d乜
要睇就睇對方舉動
一同平時唔同就肯定係出左問題

淨係睇字都覺得樓主有d煩

交友app

做男人做刑伙咁廢都少見，仲要係耶撚

樓主啲語氣真係有啲婆媽
佢係要出軌既你都阻佢唔到
無扑過佢比人搞大個肚都無得屈你埋單
咁就求其啦
你擔心都無用 倒不如搵啲野做吓唔好咁依賴對方

即刻駁嘴

四個月有乜撚野記念日呀你老母

用得交友app就咪咁上心啦

你幾高？

guys like that are so cringey tbh

有啲咋？

樓主好心你咪成個女人咁啦
做男人做到你咁真係碌柒啦
我係女都唔想同你一齊，你都講到佢咁仆街仲掛住佢做乜鳩啫

帽事既 出面比人餵飽左姐

關條鐵事咩 你係咪姓賴架

試過一次個男仔又係好痴身
平時msg下都ok好傾，但佢愈來愈痴身，一日打幾個電話來，唔駛返工咩，邊咁得閒同佢傾電話，又成日問去邊做咩check住晒，但佢未係我男朋友
佢唔開心去飲酒都算，仲要醉左係街攤屍果種
我覺得太幼稚真係好難頂，希望樓主唔係呢種小朋友式痴身

我好似識你女朋友，勿相認

但係我覺得你其實諗多咗，佢返緊個間嘢之前閂咗門咁耐，而家返多啲賺錢，其實好正常

好羨慕你

我其實嚟緊呢幾日開始忙group project 啲嘢，五月尾都好忙，咁唯有等佢六月先氹下佢啦

I know that feel

本身其實一開始冇咁諗，但係想反駁下嗰位巴打，為自己女朋友辯解，可能有少少自負，sorry

希望如此，不過大概有計劃未來，所以我肯定佢同我都係認真

收到

應該冇，打哂招呼，示哂威

做人唔好咁天真啦

可能係太多男朋友啫，帽事喎～做返自己啦，唔好晒咁多時間去條女到。

可能我性格比佢更多愁善感，因為拍拖前佢聲稱佢自己好痴身，但係最後我痴身過佢

佢真係唔大洗，我大洗過佢添

其實我上一段情傷用咗四年先企得番起身，應該有少少抑鬱

I mean 掛住佢，不過可能真係關男女慾望事，我其實有少少非份之想

算把啦, 當你係佢陰道射精之後, 你就會想要番少少空間

我剩係想喺連登叫下春，做咩咁惡喎

巴打move on呀

咁其實我最快六月先返下抄散，而家又真係冇咩寄託

腳頭差陀衰家，等俾人派帽啦

啱啱傾咗

四個月又有咩紀念日呀大佬
又唔係一週年
半年都算，比你講過去半週年
四個月又咩特別原因叫紀念日呀
咁搞法你個個月都紀念日
唔好計埋星期幾拍拖咁，一個星期又紀念日呀
橫掂都係，計埋邊一分鐘開始拍拖，你隔一個鐘送一個手袋比佢吖
搞到咁都唔係男定女問題，痴唔痴身，係你個人太煩，直頭有啲痴線

我出黎做緊野都仲日日見
日日接收工 有咩問題
半年無變

千錯萬錯都係我錯，唔關ive神科civil事，快啲道歉，如果唔係就攞士巴拿打你呀

我仲好愛呀

總之姊弟戀

好慘

佢同我都好純情，唔會㗎，帽事㗎

原來親戚技係冇用㗎

Lol ching你又咩事會飲酒ah
一定要家破人亡 生意失敗先習慣飲酒叫合理？
飲酒放鬆心情都要俾你話幼稚

可能我琴晚真係抑鬱發作，自己亂諗嘢咋

樂觀啲睇，我唔使養便宜仔

真心米八

聖人mode

冇呀，我冇話佢係仆街呀，其實佢對我好好，只係我掛住佢叫春咋，唔好誤會佢呀

認真呢

但係我真係好掛住佢呀嘛

抄下散就唔會諗咁多無謂野

呀

我自己做到好賤好cheap，點解初初會俾佢食住咗

我真係好保守，就係覺得扑咗關係會變質，可能因為初初識佢，講明自己信教，又唔係一個隨便嘅人，所以真係唔會同佢扑

人地無叫你又仆倒去做呢樣嗰樣
搖晒尾咁，搞到人都覺得煩
係你去捉住人隻腳舐人鞋底，唔係人食住你呀

係會變㗎，變close咗

因為接咗job，嚟緊會做leader hold住派傳單啲嘢，所以我費事揾其他工做，除非高人工

收皮啦垃圾仲好意思拎宗教做擋箭牌

因為上一個就係無啦啦同我分手，所以我今次可能神經質咗少少

算啦
唔洗代入，直接答你
佢仲識緊第二個，姐係騎牛搵馬
過多兩星期就知結果：佢理你=佢識唔到新；唔理你=識到新

我原意都係想講番我冇同佢扑過嘢咋，可能表達得差

話交友apps識有條刺係因為始終我哋唔係正常咁識，所以真係好快就一齊，冇咁有安全感

啱啱phone call完，舒服哂

可唔可以講多啲

佢問你波幾大呀

因為佢初初送咗部iphone比我

其實交友app 識都可以好認真
大家一齊左就共識唔再玩個app, 一齊del app, 比對方信心
同埋如果鐘意對方自然想見多D，而且啱啱開始熱戀期更加想成日見，亦好樂意對方接放工
樓主case確實有點不尋常，兩人關係最緊要溝通，唔好太多猜測，不妨問下佢有咩諗法，係咪唔慣而家相處模式，大家磨合關係先會長久
利申：同現任交友app 識，而現任都算痴身，但我鐘意

我唔識分呀，總之正常

因為唔洗諗拍拖仲咩
但其實好睇平時點相處……如果拍拖夠滿足，扑嘢唔係必須

交友app有咩唔正常
搭巴士識又正唔正常，補習識又正唔正常
實際唔正常嗰樣係你個人
你個人經常要推卸，話人地食住你，話點識有問題
有問題嗰時總係其他人引起，有其他嘢影響你
永遠要搵啲原因解釋咁，要所有嘢都好合理咁

坦白啲啦，你無扑過，但係想扑
佢“突然”抗拒你，可能因為你仲做咗啲嘢添

感情問題只有一個建議

你自己咁介意，咁你又用app？成件事好冇邏輯

做咩咁惡喎可能我表達得差

即係咁講，交友apps個觀感始終對我嚟講係好靠新鮮感，我哋最當初都係因為新鮮感而一齊，但係好快就經歷咗好多嘢，知道係啱timing同搵啱人，所以其實冇咩特別需要性關係嚟昇溫

但係相處同磨合方面，冇得唔承認交友apps識真係少一份安全感，就好似其他巴絲話我女朋友可能識緊其他人，我琴晚都有少少咁覺得嘅，不過而家會好啲，會信我女朋友

我琴晚真係太掛住佢所以先出post叫春，可能好煩，但係一早當咗連登感情台係咁用，所以你留言真係唔使咁樣人身攻擊喎

4個月咋喎，人哋結咗婚成七十年嘅人點計？

穩定嘅意思起碼過七年

因為之前好dry好頹，睇完youtube廣告就跟住down咗，自問自己好認真專一，但係而家諗番真係太快就一齊，不過咁諗，如果當初唔係我wts唔覺意自爆，問佢睇戲嗰日表白夠唔夠浪漫，跟住就一齊咗，可能佢爸爸咁樣突然過身，我哋真係會無疾而終

咁撚似我之前嘅，其實太痴身真係唔係一件好事，會搞到條女好似抖唔撚到氣咁架，俾返少少私人時間人喇，日日見真係好撚煩架，而家條女咁樣好明顯極度想要返啲私人空間先會咁

樓主米八，係咪高高大大隻😍😍😍
做我男朋友好嗎？

我覺得好似自己
我以前拍拖都試過咁 又係一齊咗三個月左右 開始係咁返工 又唔會想對方黎接 不過我唔係固定地方返工 而我都會講自己邊度返 等佢放心

因為個陣其實自己都等錢洗 俾好大壓力自己 又唔想洗對方錢 亦都覺得對方特登出黎搵我接我好哂錢 所以試過為幾蚊車錢發脾氣（過咗幾個月先發現自己有啲抑鬱）
個陣忙都成日唔見面 一星期見一次 對方想見多啲我都會話唔見 寧願訓教休息吓 因為本身自己好懶
同埋天氣熱唔想掂 我都會
本身好易躁底 天氣熱脾氣更差 所以個陣又係成日叫對方咪掂我

不過其實我都好鍾意對方 只係覺得唔係日日痴住先叫拍拖 覺得細水長流
可惜對方覺得我係唔鍾意佢 佢一直都好辛苦咁忍
即使我講過以上原因 佢都唔明解 只係逼自己接受
所以最後都係分咗手

深夜無聊碌到呢個post追下
本身都對呢個point無乜嘢
但佢地提多幾提
令我突然諗深一層想問下
你地係呢年開始拍拖
又經歷過情人節 白色情人節 520
大家又見哂家長
咁你就話宗教
但佢應該只係普通毒女一名
大家咁多時候相處一齊
總有情到濃時的時候
有無試過佢暗示你的時候
你扮唔知/無點理佢/借啲E行開
請老實作問

你咁講我冇咁驚，起碼冇咁易亂諗

我唔會飛佢，但係真係好驚佢飛我

交友app識嘅十居其九冇個好人你分分鐘只係人地十幾隻兵其中一隻

多謝你留意

可能我男校出身，真係唔知咩暗示，不過我反而會要搋多過扑，我哋第一次kiss嗰陣，我仲要成個人震哂，驚到喊咗，因為嗰陣真係好驚佢係好隨便嘅女仔，同埋咁快kiss唔多唔少都會自責，所以佢應該知道我唔係想扑

我果個就係自己一直亂諗 到有一日有個女仔出現 佢就開始覺得人哋好明佢 識欣賞佢
但都唔怪得佢 因為我個陣處理自己人生處理到一塌糊塗 所以不停傷害咗佢
只可以話多啲溝通
因為唔知你女朋友咩性格
但屋企人過咗身可能對佢好大影響 只係佢努力隱藏緊

連登真係好恐怖⋯⋯我難得決定信我女朋友，而家又嚟料，會驚㗎嘛

你唔好咁鬼易俾人影響
你要相信你呢段日子
以嚟相處的時間
我直覺應該最多係厭咗
承接我上面
你就話知自己純品男孩無嗰方面姐
之但係對方你有可能忽略了她的需求
首先你地多唔多係各自屋企相處？

之前佢限聚令冇工返成個半月，嗰排我痢成日去佢屋企住，可以一星期五六日咁，嗰時佢呀媽呀哥日頭返工，我哋就睇劇打機hea下hea下又一日囉

住咁多日
佢屋企本來4個人咁多？
佢有無自己一間房先
所謂飽暖思淫慾
你地有自己的鬥同時間
佢有可能會有諗法
我先記一分
之後佢有無試過/經常對你
有好強烈的肢體接觸
例如用力kiss你
用力攬住你
諸如此類

樓主真係垃撚圾 啲人講兩句又轉軚

瞓先，聽晚再呻過

樓主一定係啲好婆媽嘅人 諗起都難頂

隔住個mon都有啲噁心
郁啲又會話人惡 又會情緒化

點解覺得見過家長唔可以係兵

唔好咁老定，d渣男明知條女有你都照溝

靠做gym溝女係咩玩法

利申 操唔起嘅a1 做gym毒撚，由文弱書生操到過到入境處體能

有話直說 作為男人
睇字都覺得樓主有啲煩

話自己個樣中上嗰啲
通常都係唔知自己其實只係中下下.......
講條件仲要只係ive......

放手啦

條女幾大都唔講
點幫內分析

床都上埋可以係朋友
見親戚算啲乜

好似有巴打講
條女帶開唔同囝見親戚
你只是其中之一

女仔最憎自己另外一半成日乜都驚又放負 ,同得佢一齊就比d信心佢啦, 你同佢呻嘅話佢仲要晒時間tum番你, 如果成日都係咁真係好討厭 ,覆你又唔係, 唔覆你又唔係 ,其實一齊拍拖都係想開開心心姐, 我係你我會將d所謂嘅唔開心收埋囉, 你講完都唔會對件事有好到, 仲有你都識話訓醒無事啦,如果我係你女朋友覺得自己似湊緊仔咁 ,不如你去多d欣賞佢嘅優點同佢吸引你嘅地方仲好過啦, 係米

帽事既 係鍾意你會唔會而家先厭你